勇武乜用，只係多個藉口打9你，今次拖得越耐越有機會贏

睇左蕭生頻道，加埋尼條link，總結:

1. 唔同佔中，政府死都唔放普選，佢冇deadline 拖到你幫人散就得。反送中唔同，拖得一日佢就過唔到法案。

2. 和平抗議能站在道德高地，吸引更多人參加，唔好比政府將 遊行=暴動，令市民卻步參與 。

3. 最緊要係更加多人參與，每人付出最少既成本達成效果，例如不合作活動，集體迫爆地鐵，私家車集體響安（再發揮你地既小宇宙），政府告一個人成本好高，唔會亂告，如果侵犯既都係懲罰唔高，而且有大量人參加，佢地唔知點。而唔係少部份人付出高成本，例如魚蛋革命，得唔到大部分市民支持仲要比政府入位。

4. 需要一個leader，指揮整個行動，邊個係後勤同補給，邊個喺前線同警察對峙，如何對峙，幾時衝又幾時退